我決定告我老豆老母 要佢地賠償我既精神傷害

生我出黎日日受苦 快啲賠返晒畀我

支持

留名

有冇諗過佢地都好想告鳩你？

咁我建議佢地帶我去人道毀滅